（統計）有幾多人信香港個確診數字係真？？

我覺得疫情係有緩和 但未至咁低掛
定係大部分人都覺完咗？

覺得真
假

完了吧 如無意外

講又唔信你想點？？？？

恐懼撚

一開始都少啦

係外流果班中

再加埋袁國勇帶風向

你睇袁國勇潛晒水就知真啦

樓主呢d人真係好好笑

醫護多手足
好難造假

零確診有乜出奇
呢啲係香港人嘅本事
唔係政府功勞

咁多黑醫黑護，點會瞞到

但事實鬼佬都當係林鄭功勞

係靠香港人努力，唔係靠政府

希望唔會因為咁鬆懈左
反正點都會放返啲人入香港

真，但唔可以鬆懈，一有外地傳入個案又鬆懈又會再黎一波爆發

就睇下袁國勇 有咩好講 第三波？

假如香港n日0確診時，樓主記住都唔好信，繼續帶一世口罩

唔同你做檢測, 咪有你既case囉

不過我都預咗長戴

乜都覺得假，係咪有病

真料 以家香港無社區傳播
基本上都係外來人先有事
除非大陸開閘放毒 如果唔係疫情已完

真呀，都唔做下香港內部病毒檢測，睇下有冇存在隱形病患者

比較關注個三萬個
之前個過百ptu係咪無事

對，所以政府應該宣布全面取消限制人群措施